
                      Impresionante nada más que decir es una película completa desde el principio un Javier Barden que se sale en su papel es el mejor villano que le ha tocado a James Bond desde Casino Royale la película te entretiene desde el primer momento y sin duda es mejor que Quantum Of Solace James Bond Renace como Agente 007 he salido con ganas de volver a verla otra vez y el Soundtrack es Impecable la Voz de Adele le da el toque especial a la película
        
            